Puzzle and Dragons[135] 經過7年封測2月20正式開始營運

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

@98

點解咁多人話赫拉最廢
5隻赫拉+1隻45重力=即死喎
4血4回0攻都得啦

4隻就得sor

上年六周年果條龍
我都仲未搞得清前面啲寶珠既打死次序

睇spec都唔知做緊乜

咩年代 仲磨隊

講明回歸初心

到時協力
兩邊塞滿赫拉 豪鬼 45重力=新周回方向

一早用緊啦=.= 轉身赫拉/宙斯果啲
撳3下就得

牙遲

220條片應該有新合作掛
送禮物可能再加碼

跟 , 有依隊以後唔洗抽野,玩candy crush 算

留名跟進

豪鬼turnturn都9com
反執行個班仲有咩好講

有冇清可以講今次街霸大奬係邊隻

有無人開到班 下下都6c等天降

一見到無覺醒lv9-10即刻拎出來玩

有士朗但無火光寵 射唔射石落街霸好

留名

超覺進ready

新人想問下呢到既人係咪撐哥碼多過RX 見上個po有個投票一面倒

我覺得20號呢度1隻都唔會有極醒

軍佬

豪鬼 軍佬 龍

呢度係反RX集中地

我投執行一票

水sew 是無味

水屬是無味

抽唔到軍佬

仲有眼罩

我投軍佬一票

Agger

捉大家好運

靜啦屌你老母

投水行都唔投RX

水痕BB

lm

眼罩佬好勁

齊隊

換硬木劍

我投木魔女

嘩屌你老味分身都齊隊

轉到7combo就225倍加75%減傷

屌好撚感動 原來咁多人反rx 我身邊d fd個個都rx 得我一個玩哥碼

愈反愈勁

乜料

y not both

合作都已經出咗兩三個 仲玩緊哥瑪我已經想反你

Rx fd見一個del一個

RX係勁
但可以快刷既話
有邊個想用RX每回合放技

哥馬禾覺得順手啲

近排都愛上左Rx 不過係光果隻

咁你玩緊邊幾隻？

軍佬係咪單眼佬？

木屬果隻囉

個個係大軍

仲玩緊執行
比下面唔好反

唔係話佢廢 佢好強 比盡都係S左右 多制抓 缺點明顯 限制大
但班人吹奏得太勁 麻木地無視根本性問題

單眼佬有隊未

新出咗咩咪玩咩 隻game都開咗7年唔駛講咁多啦

變左眼罩比黑SABER戴

YES 所以我隊長轉左軍佬

愛執力

軍佬做隊長可以點組?

我聽過有人話Rx超越咗執行⋯⋯

未進舊木印

我玩緊9c嗰隻 唔記得咩名

抽左半打軍佬
係咪真係咁勁

兩隻夠曬皮啦

唔勁 我拎黎自HI

木劍木劍 木魔女木魔女
木劍繼百合

Lm

豪鬼再戴黑saber眼罩

新嗰隻木劍？遲仔封測緊

唔好誤會我 我話自己新人係入po討論既新人 我自己都玩咗2千幾日 係好奇妖怪手錶同街霸中間都係夾咗個fate合作姐 fate全部鑽蛋我都有 但都唔覺RX同哥碼過咗時喎 真心想知ching用咩咁勁
利申街霸課咗兩packs

近排玩開
6隻師龍
放3條超人腰帶 9回合11.X 倍BUFF
幾好玩

A______Z 呢排放咩隊週回就用邊隊

玩哥瑪走去笑人玩rx

真

玩rx走去笑人玩執行

到底玩咩唔會比人反

玩眉狗

兩隻比狗轉

覺得哥碼幾穩定 覺得rdrd開技有d煩

PAD[135]98我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

唔係想笑 只係慶幸原來仲有咁多人同自己諗法一樣姐
利申都係投執行大師姐一票

係 今日玩機娜隊

得罪講句玩哥瑪正常隊仲弱智過玩RX

睇完個神up list 前半後半既六星限無一隻重複-> gungho想推嗰隻極醒唔係入面-> 唔係list入面既六星限極醒機會好大-> 極醒暗咖

下個post你開

收到風極醒暗+又玩自殘

98

G chi

大清最後拼圖！！！

大家5會左

無5會

有無巴打可以借阿龍繼伊莉雅比我
160 913 349

光ryu勁咩

有ryu都進左暗先

桐人呢

等有愛貓/LOOP到既手足試

斬左眉狗個國服區開

咁認真打咁大段野，以為你玩左兩個月😂

在心中

想問黎緊 7周年神up值唔值得All in？

【PAD直播】抽爆街霸合作+7週年活動預告

龍1L好似打3-400萬 loop隊都係雙3料
有愛貓就應該幾好打

162 279 782
想招啲fd子

正評了

換唔換靈龍做暗戴帽個大佬嘅隊員好

天平？

今次仲唔到白狗極醒？

不過雷神都好似無

有冇人已經有幾廿隻寵等練磨1.5😋😋

1.98

睇埋7周年直播先

垃圾都睇

忍唔住抽左兩下

乜撚野名黎

就快多觀眾過太郎

多過啦

點睇光ryu同究進眼罩佬都上到s級隊長

熱狗好多信徒

單眼佬堅勁

中間分介 心理變態

光ryu係咩?L得個1.5倍咁小
仲要冇光板機

光愛貓

連top1 嘅執行呢度啲老屎fuck都屌啦

完全唔知光ryu憑咩

有無人蛋龍 刷十幾場`

光愛貓 咁閪難拎 唔計啊

138192307
求暗屬隆fd子

玩光ryu不如玩rx

5隻光ryu loop技

冇豪鬼

好多人唔識日文又唔去學

屌
仲以為有乜新方法

7周年邊隻可以做首抽玩？

入diu嬋lo 煩嘅

豪鬼隊未

2015首抽攻略

豪你老母

抽定隻娜姐看門口

like

嘩屌 , 岩岩忍唔住黎多PACK
全部隊哂落去14抽
豪鬼X2 龍X2 櫻X1 司令X1 沙加X1....

一陣開台抽到中

豪鬼武裝招技
破吸盾 + 35%震
我想問下個震係咪破完吸再震落去?
會唔會消左個盾架

抽到中都唔係賣點就咪講啦
幾多抽內唔中露屎忽先係賣點

咁要等後半

係 唔會

無cam，有無金主資助

有冇轉數快

今日學咗少少

有冇link

咁年第3次回坑
100石抽街霸定神up好？

唔該廢清大佬

有無seed

唔駛客氣

100石抽街霸100石抽神up

我唔係你地

無錯，我地唔止100石

師父明白了

想入谷學日文！

認真，街霸冇隻係必需級別

自從6年前抽到執行者開始，已經無一隻係必須

中肯

冇得3c已經唔入流

隻game一係0c一係10c
轉3c本身就唔入流

抽隻karin做劍心新玩具好過

真正既玩家係唔會理邊D要抽邊D唔洗抽
一有新機新寵即刻隊返兩三劈落去
100石咁少都諗 5分鐘無晒喇

等陣我實測抽100石係咪真係可以5分鐘冇哂

長知識了！

另外個個咩人嚟

隻木劍一隻頂晒廢毒減秒

個隻影ナル者....又黎阿龍?

全能到仆街

係差在張圖唔係囡囡

鎖毒廢炸彈珠

100石
有冇人同我一樣

1000石我先會開始有少少心跳加速

7週年宣佈執笠防乜都冇用

係女女 又咁勁就唔會送比你架啦

10石已經扯左

驚比你燈到極醒冇佢份

5石都扯

扯 , 叫山本快撚D扯

成千個人睇緊con佬...

有無零課清泉

眉課清泉

有無人刷機挪/機川

眉清重課

叫我?

3倍抽未

用嚟撚咗陣都唔知ryu點做s級隊長。。

我都唔明rx點做ss級隊長

屌想換赫拉返黎做隊員
但木劍又好全能

換完果100石先諗換邊隻咪得

*抽

youtube 11點半

100石打算抽街霸

我都係咁諗

無蠻龍斷龍=C級

有無高手答到我alter、rx定哥瑪打異形爽手d

miru

3倍係唔係諗住學9ho播片？

問緊高手，你唔識字？

sor我高高手

收左山本廣告費，要播條靚片引你地抽

用緊this，幾好

點跟

無戈瑪
無RX

乜木隊長都無

我只係砌過alter了左幾場異形

alter我用得好唔就手

有無協力版

跟到

開心使用中

求隊

沙加呢屌

好似係p仔果隊

有無ching有殺意隆砌隊教學 砌極都好低血

請問一下得一隻豪鬼係咪進黎做隊長or入執行隊

又俾你抽哂啲鑽

而家乜隊都係水瓶 睇嚟執行嘅極限已經到咗

3抽全金 借個膊頭比小妹得唔得...

3抽

大家都係零課 點解牙眉貢能歐

豪鬼進左武裝化 轉唔轉番人好

佢係眉課

好

點解 真心問問

唔缺SB裝備 咪轉番人

SB裝任買㗎喎

仆街兩個必中6星山重覆司令

果件裝咁易跳起

又100甩，pad執粒無望

睇人抽強最開心

啲技易跳咁仲裝sb做乜

儲左兩年石, 開抽

開場俾其他人跳技 但係之後又要用到自己招1技 打到後面又跳起招on9 2技

出兩隻雅典娜咩玩

法

入正題啦好嗎

好多虹蛋

軍佬可以點樣組隊

砌木

7pack加禮包都唔中最想要個隻 始終都係要換

信咗一秒

佢ACC 307日前

似10%多過20%

我計過自己D率, 真係20%

已經有得抽？

抽左1下 100%

又勝

我一抽中咗豪鬼

兩個8蚊包 - 龍+350倍炮
兩個必中6星包 - 兩隻司令
4個包夾埋果42石 - ken+豪鬼+其他金蛋
抽多1pack - 得軍佬一隻鑽蛋

金蛋隻350炮要留幾多隻

呢啲炮我自己起碼留5

我都好想揀有冇得留

暫時得3隻

唔計戰友網，仲有咩中文網可以睇pad 資料？

好耐以前有用過呢個
但更新得慢D, 同埋唔知依家仲有冇update

個網已經無左
想搵其他網係因為戰友網好慢

107抽 得15鑽

我睇con佬抽 同3倍抽 好似豪鬼特別低機率咁

我100%

邊度有得睇？

又然

3隻岩岩好射到寶玉 未夠

Thank you

126抽 一隻豪鬼都無

144抽先一豪鬼

終於完

未

1set 未進
1set究進
1set武器

神月有8隻 KEEP幾多隻好?

春麗好似廢過金蛋強？三個形態都冇咩用...唯一抽到

8

究進之後做水隊長其實唔錯
個掉落buff唔太差
但春麗完全無人掛

第1次睇人抽強抽到想訓

隻ken仲未有10隻 睇嚟係大獎

司令同埋軍佬其實有乜用

10隻

咁佢有邊parts係無用

100石抽sf定神up好

神up

玩左陣細春麗塔大春麗 ok囉
轉頭我發現堆金蛋原來好好玩

最後都要5換1赤木司令
呢隻先係大獎

認同

最廢一定係sakura

sf鑽好高

係日版想轉港台課金，係咪可以用引繼去港台再用sns去返日版

yes

其實水瓶隊有咩咁勁倍好似唔高 靠轉7c定靠u

但係好似唔係真係咁撚勁

偶像2號d周回隊成日出水瓶隊

收到風, 20號後乜隊都係天秤

通常用水瓶 都係貫通果陣撩幾步
其他時間都唔洗轉

有冇巴打玩水龍女 雅典娜 可以加下
[black]114131782[/black]

要留定幾多隻

未賣過!

夠傷咩咁

條撚樣連貫通都係撩

留兩隻應該乜都夠掛

麻麻地 好睇唔好用
雖然依幾日都係用佢刷野 係好快手

抽god fest啲印花換sf

又要課金

無課表示今次啲鑽真心算高
正身8抽都有2隻
分身8抽4隻 仲要唔重覆 算係咁

玩咗千幾日先中徥兩隻

講真 而家玩龍仲有咩用

玩得兩日都可以有千幾隻

無
我想要水魔女轉武繼斷龍

真心冇用？
諗緊聽日all in

睇你玩咩隊

士朗隊有用

但點都好過零龍
仲要pool2抽d印花返黎

聽講玩龍萬用先想抽

Pool2 我差隻宙斯Giga其他有晒

咁我更加要抽

講真 而家士郎隊仲有咩用

高血 高回 高攻

有頭髮邊個想用士郎隊

望到今年7周年放送都係預錄, 唔知點解有啲落寞, 好似少咁啲野咁
今日之前本來有諗過, 自從山本講錯野之後佢都已經座左2年監, 唔知佢會唔會正式係7周年LIVE出現返咁, 點知連LIVE都
仲記得上年6周年生放送, 完場謝幕個陣山本先係布簾度偷偷走出黎, 然後輪到村井講完場感言個陣村井係咁想塞支咪俾山本
我唔要100石呀, 可唔可以俾返LIVE同山本BB我

喺邊度抄返嚟

我要100石

當時覺得唔係好大件事, 覺得純粹只係山本口誤, 將進化講錯左做究進.
但結果上黎睇俾人罰左好多錢.
因為咁生放送都愈黎愈少, 改為用twitter發佈.
同時新招募返黎未夠幾個月 個幾個新女MC亦開始慢慢失業 (舊個個當時有左BB, 冇再做MC)
上次生放送(2018萬聖節)個陣見到官網 出演者有 石井寛子(舊MC)有啲驚訝, 心諗佢終於出返黎咁.
點估到個次之後就再冇生放送..

收左幾錢

下次派夠200石 連片都唔好錄

真邊撚個想睇佢生放送
就咁叫八婆出post咪夠

其實個陣山本講錯乜

好似進化講錯左做究進

阿屌10石機個次?

點解冇工作人員當場話返佢聽

有2 7c有追打 招技cd又快可以繼其他野 ok la

個福袋係咪聽晚11點就買得

個次真係好開心
日日煲twitter睇日本仔點樣想佢死

其實點解要咁整佢 搞到而家邊晒生播帶

果陣pad真係好撚乞人僧
果陣真心想佢執左佢算
玩家講既野唔聽
合作出得7
0新意

睇返原來都係罰5020萬日圓
原因就係本來女英雄嗰堆係"進化"，但山本口誤講咝做"究進"
之後2017年2月28日開始暫停生放送

日本人好尊重山本同三文魚

我都係而家先知有直接關係

一講就想食三文魚

你真係好撚煩屌你老母

大家好

我想食吞拿魚

屌 講講下肚餓 自己比伏自己踩

好想食壽司

痴撚線

師兄好勇武👍

早幾日去咗間 企食都要收加一on99

企食

搵日收工食元氣先

杯茶都要自己不兩羹粉自己斟水

講真山本唔係開國功臣一手雞撚左啦⋯

除左屎忽撞棍中左pad，其他搞乜死乜
成日口多引發公關災難
中間幾年pad好似坐左幾年監咁俾其他驚趕過
都未知衰去改革
上年疑似衰十一被軟禁出到黎d營運策略大改都應該唔關佢事，佢只係掛個名等退休

山本死撚咗我都唔會可惜

失去了才知山本嘅好處

子華話齋：失戀呀，董建華啦！

100石到手

今次到最後先換

睇埋7周年配送先決定抽乜

屌10抽出4隻cammie

100石了 留低抽神up

玩緊桐人
星爆氣流斬！

10抽中到隻豪鬼

我鐘意軟殼蟹

啱啱抽到ken
入唔入到士郎隊

非洲

又開始儲石等下次出彩龍無限LOOP

街霸個金色token要幾多個先夠換活動角

降技喇叭遲啲係咪有半價

雌火武器之前升滿技 俾佢跳起整死好多次

5塊變彩虹 lv10送咗塊 所以係20?

等埋7週年再抽 算

一收到石就射晒佢 又中伏 我想要豪鬼同vega

上次果88甩仲喺信箱

咁忍得

可摸耳攬住我

又挽能曬啲石石了

又中撚左幾多鑽

街霸有咩一定要有，岩岩抽曬100石乜撚都唔中

眼罩掛

2粒 屌佢 諗住抽花火同外圍佬
抽到底都無花火

分身3泰王2春麗

玩saber alter要有沙加特
玩執行可以要豪鬼 etc

咁我換豪鬼

街霸15抽終於第一鑽屌你老母山本

睇定d先

Ryu 光定暗 好 光玩落好似幾垃圾

立仔仆街死

好，唔該巴打

等你反杯佢

杯唔到

5抽2鑽中豪鬼

cls 一派100石就無晒
magic!!

暗啦
順便加我fd子

豪鬼要咩形態好？

138192307
求暗屬隆fd

裝備

好想要神月比我做裝備啊

但係我收極都唔撚中啊屌

我個friend課咗兩pack加特惠pack都剩係中兩隻赤木司令
但係我打完地下城嗰抽中咗豪鬼 頭先攞完100石第一抽中埋龍

我都係想要神月抽極都唔中
黑到癲

頭先100石中兩隻 我想攞去換vega

神月呢隻廢閪 是咪要一隻兼進埋做武裝就夠??
我見全部鑽最廢係佢

剩係留1隻裝備我諗夠掛

笑左

見人好多人都全金 真係咁伏咩

我都淨係想要1隻做裝備諗住換埋收工

D人假膠 無乜可能全金

伏到仆街
真係懷疑9ho對個100石做左手腳

我除左必中包之外抽左其餘15抽全金

想換神月

點解單眼佬招技明明幾勁 但係用落又好似麻麻咁。。

神月有咩用

j

得一隻考慮梗進唔進武器
隊長技好勁但武器都勁

同軍佬好有緣...

我唔玩殘血隊。。。好無安全感

武裝應該得光頭果件夠佢好
雖然本體真係廢所以一隻夠

春日野超絕up

有台仔用黎打異型
成隊4串光十字 100億dam

係信箱拎Sf銀幣同銅幣但會冇咗

全金
9ho goodest

Sf虹幣有咩用 見唔到佢可以換咩野

隻友抽麒麟打左星

醉愛奇撚

到低光ryu勁係邊？

100石 3鑽

想要破傷害吸收技
應該而家抽豪鬼
定後日神up抽風神

想問邊隻先係大獎

各位點睇

好想睇生放送

why not both

Fake
明明有5秒轉珠限制

想問下一次神up係幾時
糾結緊抽sfv定神up

100石6鑽冇豪鬼龍同司令

已all in sf
伏到傻
真係讀心的

今晚11點

分享下抽中咩

今晚再課咪得

有無司令同好？

我想要豪鬼
二百幾石都唔肯出

豪鬼值唔值五q[img]

剩係突左隻水瓶 其他都得一隻
有玩黑saber 同 執行

我分享，中左櫻，2春麗，軍，神月，泰王同Ken

21隻6星未有軍佬

魔法石10個！7周年スーパーゴッドフェス(前半)

期間(前半):02/20(水)00:00～02/26(火)23:59

今晚十一點

已換豪鬼等出新既暗屬7x6

宜家刷首抽 中邊隻可開局？

等今晚11點抽白盾

送個100石中多4鑽

另外招下面幾隻隊長FD

打漏 227085937

124 134 502
招呀隆fd

新手三抽中司令豪鬼收工

想問下香港咩地方有徵章買 想買個愛貓玩隆隊

隻野幾時出

愛貓應該全部地方sold out

ヘラの強いとこって結局何？？おっぱいが大きいこと？

sf 38抽7鑽 仲要有兩鑽係必中6星禮包抽既

想要豪鬼都咁難

7周年100石 2號龍 3隻春麗 同埋櫻
差隻神月換埋就算，唔想要單眼佬

暗saber隊點砌？

有豪鬼有暗天

100石出3個軍佬同拳擊佬
搞到要換阿龍

我都差唔多
山本我屌你老母

我連續3隻

本日精選

第3句

rx係咪rex

幪面超人RX

未玩過都可以吹得咁勁

3pack都無豪鬼 眼罩 係咁比春麗呀隆比我 做乜柒

阿隆隊要點組

廁真都唔弱呀
玩唔玩都吹得好勁

睇少啲巴哈 會壞腦

無RX呀

咁睇咩好
Pad好少人玩

睇con佬

暗天暗天醫女兵長
好似係

兵長係咩？

咁都係睇巴哈好d

喜女神 難近母 暗天 醫女神

周回異形

真係出嘅話變大獎

無兵長砌抗性

7年封測

大條西咩 5秒點轉呀

1秒就夠了

進擊的巨人果隻

落路西法/喜女神之後繼啲武

5秒

以前未出覺得4秒咋

一百石中三隻單眼佬同司令
咁多單眼做咩

65抽仲係單吊karin

好想快d到聽日

點解

睇下生配信點樣比人負評

單眼佬轉7c就半減 好似好勁
ps.抽唔到

睇下之前嗰d配送係壓情報定係真係無情報

無知一問如果得一隻saber
有泳龍機 鬼龍
應唔應該留番水屬黎玩
如果暗有豪鬼 眼罩 醫女
定應該升做暗saber

又唔係變武 想幾時玩咪進/退

儲咗果堆石加埋送果100石都抽唔到豪鬼，淨係中咗呢堆。

想入隻豪鬼做7x6隊長或者放落執行度

膽係靈央神x2，另外三個印花揀咩好

水Saber作為水屬貫通手
你有鬼龍

暗Saber你有眼罩裝
試下砌唔砌到齊色咪知

新降臨要升幾多下

仲諗 櫻春麗軍老啦

100全金蛋

我想抽埋sagat 同 豪鬼

得返48石儲落

炮友個網係咪壞撚左點解可以咁慢

次次一出新野 多人睇就慢

我43抽9鑽，全部乞食石

希望可以回家

幫佢check多幾下廣告就會快

4隻隆玩速刷有無得諗

佢係唔係當7周年寵
50下

Ok 25隻彩喇叭

你數口都幾精!

同問 櫻x3應該係鐵膽？

中左豪鬼同單眼佬 想入落saber隊 豪鬼應該要用進左定冇進

100石中晒金蛋
如何平衡心理

試過100石中哂銀蛋 你問我答

屋企廚房幾大

今晚100石中晒鑽蛋 你問我唔答

串夠未

木劍 火奶 同埋 赫拉

換邊隻好

有我陪你

有龍機鬼龍火魔女貫通唔考慮火奶
抽完神up先再決定換邊隻

木劍感覺上最實用

課多10pack追返上20%先

你嚟攞景定贈慶

火奶 同埋 赫拉

換邊隻好

想問下神up前半定後半抵抽？
好似兩邊都唔太吸引 三新限又冇咩用

DIMGUN

過左幾日 我終於過到魔女層
點知衰潛覺蛋層

呢隊都要磨幾日？

無加刷潛覺嘛 岩岩先派rank報酬

試過100連鑽蛋

打左成個月都未贏

問你

10石機？

Saber 主水應該點組？

宜家放咗隻進化春麗落去 其他隊員撚唔到

上次分開派200石,今次得100代表啲乜

求其塞同所謂full team差唔遠

有無巴打可借3949隻恐龍契士打LV9
Id:253 100 664

隻驚就執

唔想塞啲覺醒有橫排嘅寵
但係水屬好多都有

我自己係 saber 鬼龍 春麗 水咖/水風神 藍奧

屌上網睇到有人已經賣左7周年交換coin
應該係想賣大感謝祭果陣賣撚錯左

其實係白幻

估佢會再派 所以抽曬100石

啱啱又派咗啦 我見我ACCOUNT無啦啦禁兩禁就多咗850石

ching 你唔止禁咗2下 你係禁咗10下魔法石購入

禾刀系

saber隊係個暗屬難搞啲
彩龍或者雨宮蓮

夠晒傷啦 鬼龍換其他都得

每次貼相都要改一改圖先貼

仲有600石未講

收到風3月有600個任務

2425

變態佬

一百石中得軍佬同春麗 好灰

眉清變左 為左課金入行賣屎忽

我未賣屎忽的！

抽得越多會越接近返20%

眉清為大家定下眉課定義

你冇屎忽

100石得一隻軍佬
變武器定做隊長好

50路c9個屎忽正不正！！！

90石抽fate 0鑽 100石抽街霸0鑽玩條春

長掛眼罩saber 眼罩執行
有需要就留低id

有金蛋你玩，做人要知足

感謝9ho皇恩浩蕩

眉清=TL=核凸佬

2425石 咁就有404隻金蛋

幫佢改返0石

米針對TL

想問下執行有冇需要追豪鬼
抽左100石都冇
而家用緊呢隊

有

Ok
眉清=狗

幾時返黎PAD大家庭唔再做怨靈

已經番咗

我想問係咪有個投票投限定比人換？
會出邊隻 好想要光龍喚回隊

咁你躝

執行

協力冇追打 整隻豪鬼可能好d

希望問卷中暗魔女or玩龍

儲左兩百萬mp夠唔夠買執行

木魔女/玩龍都接受

咪撚中汁行同風神

牙眉課左好能多..................

2425 今次唔係改圖啦

狗嚟

又多左石

自從佢課左金之後就唔拍抽蛋片了

片好難改

驚我地受唔住400鑽連擊
好體貼

出左結果？ 玩左6年上個月先抽中執行

咁支持大介唔反了

收到風眉狗二千幾石全部中曬金

抵

未出 希望唔係執啦

想要豪鬼

春日野個位轉番做傳龍會唔會好d?

咁樣組岩唔岩？ 有無寵可以換走醫女神？ 定係醫女神好重要？

都幾重要

似風神多

換隻奧丁龍/紅玉姫都得既，但回復能力差好遠

依家咁多合作寵都投執行
雖然個pool唔投執行唔知仲可以投邊個

同埋攻擊力都爭唔少

咁多代用都仲風神

咁你地建議係點？
醫女神再繼 木奧裝備咁用就算？

砌左隊執行玩左幾場唔太岩玩就繼續玩矮仔

投紅奧都唔撚投執行啦

我投咗暗魔女 感覺好似投錯咗 其實唔使咁多

藍帽好冇 玩左6年一直抽唔到

退玩潮 係風神出前
大把人最近派100石先返黎

啱
所以投咗暗爭女神

睇下你有冇防雲 冇就繼艦長卡

你真係好鍾意玩暗魔女

都可以

我就繼呢隻/求其繼隻長CD既暗屬拉高三圍算數

我呢幾日都上癮了
但3粒太少囉

幾好玩 係要追打嗰陣唔知點變9粒出嚟

豪鬼落咩版本去執行隊好？
普通版主動技有自殘
究進版就覺醒靚

武器版

究進咗唔係神type喎

抽完又想退了

係神

支持

咩黎

留一隻日後戰略用途

準備好了

Sor 睇錯

咁都要98

背脊咁大隻神字都唔係神

有錢課金無錢換mon

想問下仲有無需要追豪鬼？

20抽4鑽4隻豪仔
我個野壞左呀

咁進唔進好？

抽多隻，認真

點知你有乜需求
差風神技咪進
缺自殘咪唔好進

果個係抽字

兩樣都缺就入晒兩隻

我心口有個神字

火奶係咪最抵換

換完有乜隊好入

金幣得一個 點變兩隻木劍出黎

100石可以變10隻

送100石16抽6鑽

魔女超覺係咪應該1 防bar 1 防雲 1 貫？

型到

勁

151689572

雖然希望渺望 有冇人掛靈龍 我哩排應該長掛二號位

火奶隊

【PAD/Puzzle & Dragons】蛋龍王放題!？ 蛋龍關體力減半活動超抵刷!! 協力0轉珠無腦快刷示範

聽晚先有片睇
咁今日點挨

睇返村井打冰赫

loop緊tubegameplayer

玩PAD既囡囡 想屌！！！！

Pony

有冇人刷蛋龍 我射哂

屌過 嗰陣一路後入佢一路轉緊暗埃 好西利

( Show Blocked User - 神眉(見眉知鑽) )

你牙籤仔佢FEEL唔到

你試吓俾人屌住嚟轉珠先啦 其實唔難㗎

上次牙眉連3C都轉唔到

想john

垃圾唔好提

當我無講過，今晚先得閒

無手指唔識轉

喂！個次天降到5c的

唔落神爸 點睇

醫女繼梗係繼尤依拉

最重要嗰隻你唔落

個fd 笑我 2019 仲落神爸。。。

笑番佢2019仲玩pad

你個fb岩 窮人先落神豆
有錢人梗係落batman

問佢點組 佢比依張圖我
佢叫我用兩豪鬼分開兩隻唔同進化版好過落神爸

想問下有冇繼神威的超人好友++fd 想學下佢咁刷

佢個腦裝屎

齊

砌到咁垃圾都好意思教人砌隊

點解要落神豆

我都唔明暗隊d人落隻主光入去做乜

神豆有替代咩

執行成個隊長技都揾唔到個暗字

就咁睇 miru可以

點解得40%防廢 咁要嚟做咩

多咗出黎啫 當佢無囉

茅錯 成隊每一個位miru都可以代

支找去netete youtube屌鳩佢
我已經炸爆咗p神個dm

啱，用開雜色隊員

回復の5個十字消しでダメージを半減（50％）、攻撃力が4倍。神、ドラゴン、バランスタイプの攻撃力と回復力が2倍。

睇con佬喇仲睇p狗

估唔到2019仲可以嘈木埃係咪木埃

真心吹大咗
果啲人係咪連7combo都轉唔到

用2隻司令軍佬&天秤換眼罩返來, 巧唔巧

好似好傻豬豬咁

係

係
我就轉開1c

豪鬼係咪好低機率..

木埃係木埃

轉唔到7c 所以玩黑傻 轉4c 易d

咁木埃係咪木隊？

真 專放山埃隊
召喚埋會然立仔

威威同張學友都唔差wo
要換就拎d女換好過

set jor twitter bot 每日1DM 叫P神全家死

用不著這樣吧！

眉狗全家死

睇埋聽晚先有冇上修先

8抽收手

CON佬今日教左我點射蛋龍
覺得好新奇 試到停唔到

屌你老母牙

香港p神眉清

教埋我

已經死剩眉狗

No無肉

喂！

十字

唔夠sb比蛋龍射返轉頭
有無人識con佬 可唔可以叫佢拍條片教射

屌你做乜鳩 ?

神up有嘢想要咪神up
冇特別嘢想要咪搏下街霸

P狗玩狗頭就勁 叫佢玩rx識鬼控火咩！

無朋友協力 跟唔到

3年冇玩想回鍋
依家港日ser都係同一個？

不嬲都係 3年前都係

有無金屬龍教學

果陣唔係港ser冇日ser活動玩？

有無練食人魔？

你問ser 麻
佢地係用同一個阿
只係有時港版無開畀你

但你如果係日版都開房
港版都係會入到房

冇

你可以出返去了

我竟然有

睇埋生放送先決定抽幾多神up 可能有mh

豪鬼好撚勁

啱啱抽到綠奧 招天照fd子過赫拉

又有手足暗隊落主光 趕唔趕佢出post好？

極醒天秤！！！！！！！！

好耐無入pad post
唔知規矩

點解佢粒神豆金毛咁過癮

有無人刷蛋龍?

換咗skin

點先可以加入呢個小圈子post

HI呀Jim

hi

其實呢度冇圈子…好似係

我想刷

認真，比你入到小圈子又點?
一係24小時互咬，一係成班喪屍淨係識講同一句共同語言 (例如獌post得一句摩佬lan咁)。
pad本來就係一隻單gay驚比毒撚玩，點解要john小圈子？
係時候戒協力、戒R親友、戒R隊友、戒小圈子。
阿門。

摩佬lan

琴日組咗個sushi圈 想JOIN請自拍PM

block剩墳巴就夠

邊樹有

pm咗 留名食sushi

想問下今次活動個彩章有咩換

#RespectConrinho

牙墳好靚仔好想幫佢含

張圖未畫好
要等下

Hi 開波god

木劍 蛇女 hard奶

換佢btw

彩章WOR
你講換呢3張個粒係金色的

你射ok?

oh係喎 街霸嗰粒

我帶眉黎

搵睇場牙眉

5固傷就ok?蛋龍王幾多血

好似射到30固傷就得

未滿110都掛出唻
好寒酸

你game名係咪madao

咁5光埃應該ok?
7434 9981

sorry

對5字

god

係 以前成日j你隻光埃

我宜家都日日用你啊

巴打仲要唔要？

我呢我呢

你game名係咩

信唔信7周年無究進

袋痕會長

5信

信你

岩 極醒講錯究進 又罰5千萬

有料!!

未add

好心急
天日有未

單眼佬做隊長好撚勁 但係手殘要帶多啲手指

幫你催咗畫師,有了

「影ナル者」はレベル限界突破可能、超覚醒に対応しています。

解放できる超覚醒の種類
【2体攻撃】
自分と同じ属性のドロップを4個消すと
攻撃力がアップし、敵２体に攻撃をする
【追加攻撃】
回復ドロップを縦一列でそろえて消すと
1ダメージの追い打ち
【回復L字消し】
回復ドロップ5個をL字型に消すと敵から受けるダメージを軽減し、攻撃力がアップする

Thx

畫到好肉酸

個acc咁快抽走咗10石

成隻眉咁

Fd list入面有人借咗俾我啦 BTW有心啦巴打

佢隻角畫到好似呢個emoji-->

換返嚟既寵有倍血有擋
覺醒唔差，超覺有追打
良心合作

三暗天 啪啪啪

咁你會唔會用

我唔會

冇體啦 thx

得ugo用過下

我都覺得好似滴汗咁

個隻成日用緊

收到風幫暗咖試水溫

好勁 要痾煙

121679947
招暗saber fd子
追咗3pack先中單眼佬 希望大家唔好嫌禾廢

雖然UGO真係良心換寵

但都仲有小次朗同間桐櫻都算幾好既

巴打加左你 睇下啱唔啱用

咪得小次朗同UGO會上場

ugo最正係個語音

特登食少粒蛋龍 好嘈

Added

X2

但我發覺其實唔使
入後台直接熄咗佢就得

有冇清出賣下啲大神id比小弟add
之前add咗青令揀埋做親友都比佢del埋

識add一定add墳巴

條友乜咁仆街

青令狗黎 要加加牙遲

有時要繼唔滿繼唔到

話說SF啲金蛋除左蘇聯佬/爪佬/大炮
有冇邊隻要練滿第2隻？
練滿晒果3隻仲有幾隻其他未滿

128 394 294
加眉狗=乞兒抽中好野

124 168 567
加6清=變mk

大炮練一隻

大炮一隻夠？
我中得3隻練晒了

936lv added等carry

o你問
[有冇邊隻要練滿第2隻？]
所以我先問點解淨係練1隻

BTW事但啦,反正而家升技咁簡單

求fd子
197843334

98大神來的

Btw而家青令game名係乜？

笑死

就快齊冠果個

ID咁熟口面嘅🤔

gungho播片前竟然唔留料 擔心佢聽日段片唔夠15分鐘

7周年你驚佢唔打飛機咩 打飛機個度都無左3,4個字喇講真

link pls

比著以前 頭果十個POST 一定係生放送拉完布先出

98可5可以保佑我中水魔女❗️

尾夠未
我冇del過親友喎🤯

因為太多料條片放唔晒

究極司令大減傷+225倍高火力、簡單易用組隊自由

我印象中係今日就會送

記得某年又係咁
話太多就早幾日八婆講
之後正戲又係得丁咁多料

有冇隊抄

你班撚樣一日無新料都叫晒春話執
咪每日拎返少少出黎應酬你地

原來青令神改咗名
大家jer我好了 係我搞錯

突發！！！聽日就係PAD7周年！！！！

唔好咁, 聽日真係得咁多料, 仲每日拎DD出來既話冇人睇片了

邊忽勁

點解木劍第一

放心 我會繼續JER佢

一早知都叫突發🤨

搞到青令刪左我 點計

大家會唔會信日本仔 三揀一揀木

你地三揀一唔會有選擇困難嘅咩

光ryu s級隊長

唔係我評價架係啲日本人評價㗎

i know

收到風 7週年完封測 聽日公測
所有ac reset 重拾初心

驚PAD太多新野部機裝唔晒
買部新電話算😑

單眼佬S

今晚回鍋先

過多個月超覺醒見真章

依幾隻係咪變晒時代眼淚？
以前最多人玩依幾隻

留名今晚刷首抽

宙斯仲係一線隊長

暗天仲有價值

Del眉狗出氣

火埃呢？

希望7周年山本捉返d當年用虹晶既懦夫出黎清算

火埃超轉生進化sss隊長

回鍋必換!!!新限定全角色解說

呢條片講到好撚勁咁 真唔真

山

原來司令咁勁

求下你5ho...

你個陣有閪玩==

佢嗰陣有閪

懦夫

有冇人企金番
極醒水瓶繼
21sb

你傻架?

我係98

無...

3580 2274

想問隆進暗之後係咪無得打升技關升技？

最多咪變道具

快入!!!

司令玩落係唔錯

爆技

仲要升

更正返 22sb先啱

無睇到sor,thank you

今晚部機幾多石

3580 2274 !!!!!!!

Ok

快!!!

有咩關係

遲下抽到暗光路西法就換走暗水果隻

3818 3459 !!!!!!

搞緊一隊係司令 殺意龍 未進靈龍 2暗魔女
可以全防

計緊抽今晚換街霸好似抵啲

街霸個機率好難講
一個account 15抽全金
一個account 就成差唔多30% 鑽

人地都講明20%

297全覺係10

有無射蛋龍

100石燒哂落去 正
最尾連4鑽癡撚線

98都幾撚勁。。。

又尾

未斷過冠

咁係

666

2557 6855
企蛋龍既黎

隊長繼個射擊

個冠閃能到

講還講唔好貼圖

5ho...

Ho ball

個剔代表咩？

打左狂犬病疫苗